恒基股東入一入

點解咁多地產股升，你唯獨係咁跌